有冇人訓覺唔用枕頭？

點解訓覺要用枕頭？得人訓覺用枕頭 其他動物都唔用 就咁訓

但啲軍人既儀仗隊係唔訓枕頭 話可以令條頸同胸椎 腰椎同一直線 咁係寒背定令 脊椎直？